發現男朋友玩交友app

相信佢唔係用黎搵sp
但都對佢好失望
唔知點做好

你都玩囉
玩得9成揾sp啦
唔通揾真愛咩

有冇可能真係純想搵人傾下計

同買condom打飛機既道理一樣

帽事嘅

有女送上門佢會唔要？咪玩啦
佢唔偷食係因為未食到

有女都要挽依D 最睇唔起依D人

挽你老母 傻尻

有咩問題，廢事要勁洗個飛機杯

做咩姐你

佢唔知我發現到，應唔應該同佢攤牌？

個玩字有幾難打呀小朋友

打咩字要你管？

死返5p啦仆街冚家產
屌你老母臭閪

屌你老母而家連登屌人打5p 字會俾人屌返轉頭仲要有人正評

(Show Blocked User - 咪膠阻)

成班傻系扮聖人 笑撚死
打下口語都唔比 要你地管？當自己係神 ？

屌你老母
祝你老母出街比車撞

我屌你老母你都管唔到

其實有乜好嘈？
打下口語比人屌哂老母
又要扮高尚叫人打正字又要屌哂老母 一嚟話人傻尻
我比埋個屎眼你地屌埋佢算

你都一齊玩
下次扮無意發現然後話我都有玩喎
睇下佢咩反應

分手啦屌 分手呀 佢仆街黎架
屌

挽同玩唔撚同音架
驗撚左智商先再吠啦

傻尻

有